{"first_name": "Adriano", "last_name": "Espaillat", "party": "Democrat", "state": "NY", "type": "rep", "twitter": "RepEspaillat", "district": 13, "scorecard": {"blame": {"count": 2755, "percent": 0.0385, "rank": 419.0, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.0417}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.0309}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.0}, "tweets": {"count": 244, "percent": 0.1189}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "They defend Trump, deflect values, and defy ethics\u2026 MAGA Republican extremists will NEVER speak for the American people."}}, "compromise": {"count": 2755, "percent": 0.0142, "rank": 435.5, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.0}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.0154}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.0}, "tweets": {"count": 244, "percent": 0.0041}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "Este proyecto de ley bipartidista fortalecer\u00e1 el programa SNAP y garantizar\u00e1 que los solicitantes de empleo no sean penalizados injustamente."}}, "credit_claiming": {"count": 2756, "percent": 0.0675, "rank": 370.0, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.0417}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.0699}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.0741}, "tweets": {"count": 245, "percent": 0.0449}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "Orgulloso de ser reconocido por [[user]] como uno de los principales legisladores en Artes, Cultura y Religi\u00f3n -que representa la rica diversidad cultural del distrito congresual 13 de Nueva York."}}, "insult": {"count": 2752, "percent": 0.0055, "rank": 285.5, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.0}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.0016}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.0}, "tweets": {"count": 241, "percent": 0.0456}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "They defend Trump, deflect values, and defy ethics\u2026 MAGA Republican extremists will NEVER speak for the American people."}}, "policy": {"count": 2756, "percent": 0.4543, "rank": 299.0, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.4167}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.4699}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.2222}, "tweets": {"count": 245, "percent": 0.3265}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "Orgulloso de introducir la Ley de Estabilidad en Capacitaci\u00f3n y Nutrici\u00f3n, que permite a los solicitantes de empleo en programas de capacitaci\u00f3n y empleo mantener sus beneficios nutricionales."}}, "foreign_policy": {"count": 2752, "percent": 0.0418, "rank": 277.5, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.0833}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.0443}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.0}, "tweets": {"count": 241, "percent": 0.0166}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "Joining [[user]] this evening to discuss the issues facing Caribbean Americans and how we can best expand our partnership with the entire Caribbean region. [[url]]"}}, "legislative_discussion": {"count": 2756, "percent": 0.16, "rank": 394.5, "sources": {"floor": {"count": 24, "percent": 0.0833}, "newsletters": {"count": 2460, "percent": 0.1695}, "statements": {"count": 27, "percent": 0.1481}, "tweets": {"count": 245, "percent": 0.0735}}, "example": {"date": "", "source": "tweets", "text": "Orgulloso de introducir la Ley de Estabilidad en Capacitaci\u00f3n y Nutrici\u00f3n, que permite a los solicitantes de empleo en programas de capacitaci\u00f3n y empleo mantener sus beneficios nutricionales."}}}}